羅莽幸福之歌 羅莽有否沉沒

羅莽似失望的眼神與落魄
羅莽溶掉驚慌
羅莽頃刻無悔的畫面
羅莽苦中亦能笑著滿足
羅莽總不遠 也許下一秒盛放

感性thai wong

邊個教會 ？

性工會

羅莽的親親親 羅莽我心
羅莽願親口 羅莽累得很

ching ho ball

羅莽只因深愛著，你知嗎？

牙鬼ho ball

羅莽和萊斯 都是花樣男子
羅莽原是個 校隊的優秀種子
羅莽 只喜愛讀書
羅莽他倆 早見晚見
羅莽著住同樣 純白襯衣
羅莽史 開場於 相鄰的桌椅
羅莽二人 不敢放肆

能成為蜜友 羅莽總帶著愛
羅莽對好兄弟 又如此相愛 羅莽會說不該
羅莽時搭膊 羅莽一面退開
羅莽很享受 羅莽講出來
羅莽即使 羅莽轉開
心裡面也知 這是愛

羅莽和男子 怎能親密如此
羅莽 難面對 卻跟他勾過手指
羅莽 偏偏那樣痴
羅莽一次 他撲過去
羅莽對望然後 除下襯衣
迷惑中 的羅莽 此時先至知
羅莽沒當這好手足女子

能成為蜜友 羅莽總帶著愛
羅莽對好兄弟 又如此相愛 羅莽會說不該
羅莽何事會 讓這悲劇揭開
他真的很意外 羅莽相識以來
羅莽溫書逛街聽歌看海

羅莽也親暱如情侶 羅莽終揭開

羅莽還害怕 若覺得這樣愛
羅莽計算他又是誰 可否愛
羅莽哪個 接受這種愛
羅莽絕配 犯眾憎 便放開
羅莽的忍耐 羅莽不出來
羅莽將依然 不變改
羅莽讓更多罪名埋沒愛
可要像羅莽 那樣愛

sor9兄都幾有音樂天分

你都唔曳

羅莽 我管不了是禍
未想過是何為
能愛着你苦也未去躲

有著羅 便有著莽
羅莽是永不死
穿過義和碑
跨過新和死

羅莽就算顛沛流離
羅莽就算曲折離
羅莽就算恐嚇著你 做人沒趣味
別流淚心酸 更不應捨棄
羅莽能一生永遠陪伴你